大暴雨 爽唷

做人不能逆天而行

食完lunch煲多兩集倚天好過

天倚不出 誰坐監倉

屌你老母